個個掛住講基爾 已經冇人記得椰俊光

基爾五毛一隻唔洗推 椰哥黃營top5記者 保佢重要。

推

乜水？

已經冇人記梁天琦

佢被deepstate搞緊

一講政治你就着撚晒

識反動蹴速迅砲果個

已經無人記得六四﹐無人記得馬尼拉人質事件死難者﹐無人記得謝婉雯

俾佢撞到嗰條撚樣似係你同事

當年爆佢隊友zip腳已經係deep state背後做佢
手足撐住

咪都記得

佢老婆而家典

佢入去坐之後就可以名正言順玩仔

椰志江可能都係鄉黑，佢比南邊圍鄉黑打，會唔會佢就係西邊圍果d鄉里

你老母又玩人格謀殺

禮志哥同柳志哥有冇关係？

你當年反天奇夠你死十次

反天奇嗰條撚樣係皇馬球迷阿古路 你咪撚人格謀殺

破鷄吧=些=利迷只狗

拉